正視聽 裝修佬係唔會偷野既 偷野既係賊

齊齊做個良好既職安真漢子 記得做好保護 換好衫先開工 收工換返衫 平安開工 平安返屋企

捉到偷野既賊可以要求佢交返出黎 唔交即獅鳥

做足裝備 做好準備 裝修風險好高 危機意識要高